點解啲家姐可以咁仆街

如題，你地啲家姐又係咪咁？

1. 成日無啦啦 少少事都可以發脾氣。問佢一個普通問題，就得罪左佢，可以屌返你廿句。最正既係之後好似冇事發生過，失左憶咁，又正常同你講其他野。佢同你講野你黑緊面既話，就會問你仲咩發脾氣嫁啦

2. 講開人地係外國讀書叻，拎到獎學金，就話人地老豆老母有錢咪可以出去讀。佢有錢，唔洗番住part time讀都可以…之後就會話屋企冇錢冇得供佢出去讀書(不停講5分鐘以上...)。我個陣心諗：大佬，你又知我個fd冇出去做part time，咁就算人地有錢，都要真係讀得好好先拎到獎學金啦。同埋唔好講到屋企冇俾錢你去exchange啦，又失憶呀。

3. 讀書叻就好似識飛咁。我覺得出黎做野又唔係睇你讀書成績(專業人事除外)，我而家分糧咪同你差唔多，有乜好叻。

4. 明明你講既野同佢get到係兩回事，但係到頭來都係你錯。或者佢冇明確講佢想點，而你又get唔到佢講咩都係你錯。
就好似之前坐車同落車個陣佢話肚餓，咁落車去行街行左接近一個鐘後見到有餐廳，佢話：上面有間食綠茶/個邊有間餐廳(平靜mode)。我：哦，前面有街行。(我完全get唔到係想坐底食野，咁我咪繼續行) 咁一直都冇再話想食野，直至去到巴士站要上車番屋企先再話肚餓，我唔俾佢食野xxxxxx。講真，你見到唔講想入去食，同我講有間餐廳係度，我又會知你想點

5. 明知我唔鐘意做家務，係我ot番到屋企十點幾叫我洗碗。平時放假叫我洗下都話者，咁夜收工番黎就咪玩我啦。如果第二日放假又會叫你執屋，你話想抖下唔執又係度屌。

6. 明知你要早訓，照開燈照聽歌到一點先訓。到佢要訓，你係上格床轉個身都話你嘈住曬。

7. 只可以係佢話你，到你用同一個原因話番佢就發脾氣
例如你拎左佢件衫著，而咁岩你冇同佢講，佢又想著個件呢。佢會特登打電話黎屌你，之後會講講下cut你線。條氣唔順再打多次黎屌......當佢係咁做個陣你同佢講番就會嬉皮笑臉話係咁嫁啦。有咩？

其實我想講係：大佬，你唔好咁癲得唔得!!!

記住佢點對你，下次你用番一模一樣的說話，語氣發佢脾氣。

佢話鬼你時，你話我跟你邊年邊用邊日學嘅，不停無限LOOP。佢自自然會改/唔理你㗎啦

我家姐對我好好
我愛家姐

咁撚多字
睇怕你想屌佢好耐

天下家姐都係仆街

佢想你大大力屌佢

你係細佬會拎家姐件衫黎著?
用腦啦ON9仔

幫你屌下佢

交換家姐

講清楚d 係人地家姐